拍拖四年 比人帽左兩年

比足空間對方，選擇相信對方，一句話厭倦，淡，破壞四年感情。

原來係相信對方的同時，已經綠緊帽，仲要帽足兩年懵然不知，同時亦被對方話自己不是。當我以爲自己有好多不足，打算改過，同時比時間令大家重捨愛意的時間。對方已經玩到唔識返屋企。

頹足兩個月，突然醒覺，原來對方已經唔愛自己

祝二奶永遠無好結果

祝二奶生念珠菌生死

祝變心者死

一腳踏兩船
呢d真係正仆街黎，實有報應

唔明點解要差隻腳去人哋嘅感情 破壞人哋嘅感情 會有報應